手腳咁乾淨？巴塞2年未被罰12碼

【體育】巴塞隆拿於周日反勝艾拉維斯，完場前烏姆迪迪被禁區疑似犯手球，球證未有判12碼；原來巴塞在西甲已有約2年未被判罰過極刑。

巴塞隆拿主場擺陣鬥艾拉維斯，最終靠球王美斯（Lionel Messi）完場前6分鐘妙射罰球入網，以2:1反敗為勝。不過，巴塞中堅烏姆迪迪於89分鐘疑似在禁區犯手球，球證未有判罰12碼。

翻查紀錄，原來在過去西甲219個12碼當中，沒有1個是判罰巴塞的，這支榜首球隊在近74場聯賽，都沒有被罰過極刑；而在同一個時期，巴塞則獲得32個12碼。巴塞對上1次在西甲被判罰12碼，已要追溯至2016年2月14日，當時切爾達射手約翰古達迪主射得手，但球隊仍以1:6被大炒。

今場除了12碼爭議之外，巴塞的2個入球也有問題。前鋒蘇亞雷斯射成1:1前，中場恩尼斯達的傳中球就省中了中堅碧基的手；至於美斯的反勝罰球，在球證吹罰前，射手柏高艾卡沙身在越位位置。另外，阿蘇也被拍得疑似在86分鐘踢向對方守將的腹部。

圖片來源 : 互聯網

屌你咁又唔得

根本係我巴壓住對手打，人地禁區攻勢少好多，加上我巴踢得太君子，好多時都係比人侵犯，看看美斯的片就知，要攔佢除左犯規真係無乜辦法。

收嗲啦蝗狗 你地都係比錢買12碼炸

巴狗搶2.2億收買球証，如果唔係，我皇一早3冠了

有時球就是不願意往巴塞球員的手上飛去

最撚好笑係佢地成日話鍠黑哨
一百步笑五十步

樓主快啲走

疤，要幾賤先會鐘意

疤狗黑哨都唔係第一日既事啦

全場8成攻勢 按住對手打
有無講？

又嚟呀？當年國米2x%控球都撚到你疤狗一棟都冇啦 2018年仲講控球率=贏
王生你真係柒

賤種蝗們有咩資格講人地？
唔係諗住屌鳩巴塞黎幫自己洗底呀？

屌巴塞黎幫自己洗底呀賤種蝗？

樓主都變賤種蝗
NOW明明疤狗台又賤種蝗

今季兩球明顯過哂白界都唔計又唔見你地講 同埋皇有咩資格笑人黑哨？

邊個敢罰啊

講事實姐 阿狗都變賤種蝗lol?

要艾拉維斯食個惡果

疤話人黑就得 人地話佢黑就唔得

你地咪一鳩樣 扮乜

四足唔算腳

四足唔算手

講緊今場黑人地 之前都有黑過我地 咁有咩問題？

死疤狗遲早同你拜山

蝗狗話咩就咩啦

跟住皇黑哨果時又可以話“最撚好笑班鍠成日話疤黑哨 真係一百步笑五十步” 真係百撘

巴塞乃正義之師點會犯規，以前係俾人黑哨先會俾到12碼對面

唔覺得百搭喎 不嬲覺得疤黑好多

巴打小心，成班疤狗未打針，快D走

黑你老母
人地好有人情味架

華卡素幾下從後落腳都冇2黃已經執閪到啦,仲咁多嗲

踢得君子都話黑哨

原來鍠黑完人可以理直氣壯D 鍠迷又贏一仗

痴撚線 成班黃狗瘋狗症發作

我發現d阿狗反疤成日比人屈做蝗

利申 阿狗 今日又比人屈完做蝗嚟

係北京電視機果到令到疤好多仇家 一誤判得益就係咁放大黎講姐 唔覺近年疤既得益會多過鍠

反疤全都是蝗

因為疤迷成日覺得全世界都與佢地為敵 成個摩連奴咁

近10年左右歐聯 a米國米阿狗車狗全撚部都俾疤狗黑過

計埋06 a米兩次添

人地4隻都係腳 係咪老屈先

對家食啲紅牌仲要俾得好有創意 vps慘撚到

仲要講到自己好撚無辜,屌返人哋係蝗狗/屈佢哋黑哨果下好笑

Vps張黃牌前已口頭警告過
之後佢再吹左雞再射先兩黃佢

屌啦吹雞同射波隔左都唔知有無一秒

係黑之前就唔會比人黑左兩場和波啦

唔俾係成隊都好乾淨既 盲反

其實有冇球隊試過2年冇13m 係咪世界紀錄黎

見到有班餓咗好耐嘅狗 見到舊骨就圍住起勢咁咬

講黑哨蝗狗邊夠疤狗黎

邊有人乾淨得過巴塞，其他隊全部都茅到仆街

黑哨疤

J完歷史未

未開角球都可以吹12碼

我地做皇馬球迷真係最好
有咩事只要講句"疤黑撚到仆街" 皇就唔會係錯既一方

要屌都係我屌啦 關你拜超狗撚事咩
撚住隊德國係聯賽打飛機

疤好識用犯規阻止對手
對中堅都偏向拎黃牌多

疤狗收買球證駛你教？

佢既意思唔係話疤拿哂控球少d犯規拿12碼機會咩
可能我get錯

炮縮都變賤種鍠了

無12m都唔得

皇緊係君子波啦 你睇不死人卡斯米路 踢撚死人都唔會出場 場場打多幾個咁

再睇拉莫斯 幾熱血 起曬飛腳 比人趕都扮曬無辜咁 打親巴塞都黎料 成隻癲狗咁 之後紅完 又話黑哨

之後加c朗神級插水同舉手 皇馬一定係最公平同君子

算喇賤種蝗狗 又想轉移視線 真係侮辱左狗

疤狗又拎鍠出黎擋？
未撚見過疤狗柒咗會認

炮縮鍠

巴少12m唔係無原因，除左控球多之外，後衛差唔多壓到上中場
如果要犯規整停佢可以係禁區外就做到，如果係拉唔到既咁空的話，去到12碼位都唔會追到

同你D曼迷手足一樣

鍠同疤咪一樣 每次鍠比人抽水， 就拎疤出黎做盾

私家盾

鍠疤獌都係一鳩樣

唔好爭啦蝗疤一撚樣都係狗閪四足球隊

君子巴

北京電視機嗰場都唔俾十二碼 你就知道巴塞輸十二碼係幾難

呢個post大多數留言既都係蝗迷
真正義之師

對豹叔好suck望

幾個月無得上水,算啦
我地唔好去到咁盡

睇到佢地谷住谷住度氣咁
笑撚死人咩

依家有舊骨頭仔 佢地就起勢咁咬 再反芻 再咬
好想睇下佢地谷精谷咗幾個月之後 到又回勇個陣 點樣射到周圍都係 起勢見人就咬

巴塞踢法不嬲斯文啲

Ching睇下疤迷咪知囉

疤迷咪咁on9啦
非疤即蝗咩
疤不嬲都多仇家啦
黑哨黎講 疤真係始祖

系 鍠年年都撳住疤嚟抽插

又要我出上年賤種十幾球越位圖？

你埋到黎禁區先有十二碼架…

成頁都罵戰，認真討論反而無人理

終於有po係插巴塞
皇迷手足瘋狂上水！！！！

算啦,佢地再潛就缺氧

賤種會認真討論,就唔叫賤種啦

假波大國，相比支那造假抄襲呢方面一樣咁強大

我地上場兩個12碼合理
你地班狗咪又係開撚晒post
講經咩

第二個都叫合理？

英文台西班牙台旁述都話合理
得疤狗話唔合理啫

同樣情況 華西又無？ 而且動作咁輕

我唔理
皇馬黑哨
所以我地巴塞黑哨係正義既

唉，蝗迷真係.....

算吧啦 咪講緊今場應該有12m但冇吹囉